2NE1 10週年合體！終於唱《GOODBYE》 難過望Minzy：那時妳不在

南韓女團2NE1為樂壇掀起一陣girl crush風，她們唱紅多首動感夯曲，獨樹一幟的風格圈粉無數，怎料，團體在2016年宣布解散，令大批歌迷震驚不已。3年來，她們時常私下聚會，感情不變，但從未4人再度合體，5月17日這天正是團體出道10週年，Bom、Dara、CL、Minzy竟同時到場開直播祝賀，齊聲喊著口號，令歌迷淚流滿面。

▲2NE1自解散以來，首度4人重聚。（圖／翻攝自IG）

2NE1自解散以來，成員依舊常常私約，但經常3缺1，鮮少有到齊的時刻。5月17日適逢團體10週年，Bom、Dara、CL、Minzy竟同時到場，她們開啟直播歡慶這一刻，合體喊口號「What's up! We are 2NE1」，CL率先開口：「Black Jack們，好想你們。」勾起歌迷滿滿回憶。

▲▼2NE1同時開啟，直播在歡笑聲度過。（圖／翻攝自IG）

4人精心準備蛋糕，唱著祝2NE1 10週年快樂，回憶10年來的點點滴滴，CL爆料曾在日本跑行程時，因為要連續進行宣傳活動，舞台服裝必須統一，衣服曾經超過好幾天沒洗，回想起過去，她們臉上滿滿笑容，她還加碼糗：「姊姊愛碎念的個性都沒變！」瞬間充滿笑聲。

▲2NE1身為大勢女團，2016年卻無預警解散。（圖／翻攝自IG）

直播進行將近40分鐘，當接近尾聲時，CL為朴春、Minzy的solo活動以及Dara在綜藝活躍的表現應援，朴春立刻給予支持：「CL你也要回歸啊！」她看向對方回答：「我嗎？我當然也要。」她感性表示：「我們度過很愉快的時光，真的隔了很久。」向歌迷表達感謝，並透露大家都過得很好，藉著10週年的機會與粉絲見面，未來都會朝著目標繼續努力，Dara最後哼了幾句《GOODBYE》，成員卻突然悲從中來望向Minzy：「妳那時不在…」，但她們隨即展換心情，笑著與粉絲道別。

時代既眼淚

垃圾楊菊花

就快可以走

偏心bp都算
續完約之後雪cl係咩玩法？
次次預告定話邊隊邊隊準備緊
一年後繼續影都無，永遠得過吹字

垃圾公司好快玩完

唔係不和咩個陣

無LINK?

最後一次合體

快d重組

屌 呢啲咪真friend 囉
少時？ 為左royalties 踢走團員

真係好撚sad
個陣因為Big Bang 識佢哋
結果依加兩隊都咁

咪臭系

girl crush始祖?

4個都霉嗰陣就話好姊妹

唯8粉不願面對

g持白虎巴

終於改左個好名

支持牙潔

潔潔出道하자

Bom cb
Dara 接job接唔停
Minzy 自己有工作室教跳舞
CL 霉緊都叫喺外國有知名度

得sunny同牙允係好人

167 食屎na

點少得牙1個好朋友牙4

牙4 當初睇落係支持牙2
雖然牙4 真係好煩膠但我覺得佢應該係啲有義氣嘅人